有咩飲品甜得來好有小清新

飲後沒有澀澀

試下我個D

小乜撚清新

cathay delight

做咩撚野

熱檸蜜

清新就清新 唔清新就唔清新
乜撚野叫小清新

微清新？

睇左小新

小清新有咩問題

無問題 連登毒撚個腦唔識轉 好似it狗咁 唔啱grammar就運作唔到 唔好怪佢地

P過? 2隻眼高低得咁恐怖既

❓